屌 好撚唔開心

好撚想喊

join

小妹都係

喊啦傻鳩

喊乜呀

唔知自己係度做緊啲咩
到底有咩意義

無

唔好喊

唔緊要架
你仲後生
去試多d玩多d
慢慢就會搵到架啦

同埋喊左舒服d既就喊啦
借個膊頭俾你

唔想試了
好攰

🚬

咩都唔好理啦咁
抖下先啦

死煙鏟

仲未放工 好難捱

真

典解

喊都係個發洩 但點解我喊唔出

喊左成晚+一個早上

去廁所偷賴未

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

攬住我